周融係咪有居英權？

請大家幫手 fact check 一下

有啲人老公同仔都有英國籍

麥麥加推

stop making stupid people famous

唔知做緊乜就出少句聲

推極都無人應，一邊就問老人家啲假資訊邊度嚟